有無人真心想個風打唔成

我知會比人笑我道德撚

希望鮑姐平平安安

你要攬實鮑姐⋯⋯

唔撚想計颱風津貼

到時直播同鮑姐嘅日常ok？

今次呢個太勁

Yes 禮拜日去馬場廂房

冇呀
全香港人都想佢嚟(包括我)

而家都唔算打正啦

唔想佢吹落菲律賓度

係連燈講想打唔成

ok 明